有支那人在微博 明言習近平是狗 但沒被查封

洩漏國家機密

勁過19

識玩

天才

Sick play

一箭雙鵰

哈哈😄點解admin會睇唔到？

一有個習字就肯定有 sys warn

有創意

10分

滿分